甩頭髮~甩頭髮~

每次沖涼都甩一大堆頭髮

巴？